有冇資料顯示或者根據現時情況， 夏天武漢肺炎疫情會舒緩？

如題
其實相比起歐洲國家，新加坡同埋馬拉嗰啲都冇爆得咁勁， 係咪真係有可能舒緩到？

照道理應該有機會可以竭止到...

不過專家都講好有機會到入冬捲土重來

要2-3年等疫苗可以對外先有得諗

咁其實夏天係咪可以除罩？😂😂

起碼要香港超過2-3星期都0確診先有得諗